一句講哂，樓價跌到幾多你地先會有錢買？

三百萬 幾時跌呀

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

三百幾萬 有3百幾呎就夠哂了

有錢買，但不買

100 萬under

大陸喱日日話要地唔要人，拆撚埋d樓都唔撚益班撚樣

50%

跌幾多都唔買啦

跌90%先夠full pay

5萬

有錢都去移民，真係咁想共享大中華榮耀咩？

1

有錢更加唔會買，隨時充公，香港無左國際優勢d樓仲值錢? 你買埋我個份

260-300萬上車盤

渣住3球cash，但唔係跌好多真係未必買，我驚過多幾年香港已經變支國

跌完啦差唔多呢個浪...要上車就快

2 成會換樓, 3成會買多個單位 ( 如果無失業)

有三球，我係你去台南退休啦。

跌到沙士水平

0

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

五千

講呎價啦屌，跌到3百萬但得百零呎都屌咩

奶共包